同個男仔一齊單獨去旅行

但係佢有女朋友，返到香港點算？

點算？

扑咗未？

你夠有女朋友啦

未

真絲

渣㗎

點解會肯同佢去
想做第三者？

寫定收據，廢事返到香港走數

𨳒你hehe

如果唔係假膠，樓主都幾